有冇飲過起沙嘅藥水？

記得細個飲過 難飲到仆街陷家剷
但而家大個左好似冇再見過杰撻撻嘅藥水

美沙同？

白色消炎藥
要雪 食之前要搖衡
仲有黃色退燒 少d沙既

抗生素！！！

係咪白色杰撻撻有粒粒咁？ 細個飲過永世難忘
好似係抗生素

橙色退燒藥

由細到大 一聞到藥水味就想嘔

細個飲藥水 一定要放個痰罐係旁 聞到就想嘔

白色杏仁味最難頂 搞到我以後唔食有杏汁嘅野

呢個真係會嘔返晒出黎

係呢隻 難飲到仆街
樓主勾起我d恐怖回憶

粉紅色/白色退燒藥

生粉水抗生素

一定係新鮮即製 不過手勢唔多好 摩得唔靚姐

全部都飲過

係 個隻真係完全唔知係乜撚野味

諗起都想嘔

有呀白色㗎

有隻粉紅色嫁有無人知 又係好臭

白色最難飲

我記得我飲個隻係白色
而家係咪變晒藥丸？

大個左咪可以食丸
小朋友唔識吞都係要似藥水

頓時覺得我浪費左個午餐...

原來唔係得我一個係咁 細個飲親藥水都嘔